伍公子最新道歉 大家原諒佢啦

其實佢都係話唔好用黃藍去屌 屌其他野冇問題
雖然佢講野係好串

愈講愈多廢話

條友最鐘意扮先知 扮見解獨到

事實佢有 但佢唔係聖人 成日俾自己回力鏢打中

佢做任何嘢都有紀錄
如果冇做可以點扮

朋友

我地伍公子神來唔會有錯

嘩 大師又中

條友根本係偏幫屎果面

佢都係做番熱狗算啦
用翻拍片個形象就最好
坐起個鏡頭到UP扮好有道理

條乞兒開台直播冷場到呢
條柒頭又爛口 一場玩完輸左黑撚塊面
爛口到西咁又7下7下咁
我都未講佢乞錢買耳機
笑能死我

大師又中

係咪收左利益咋

柒夠未？

擺撚到明想spin個風向話人話佢地班撚樣偽唔偽黄
等人掉淡佢地班友d仆街野

達狗憑理性賺中資錢 伍公子憑咩謀殺達狗？

彈出彈入夠未呀屌 唔係好有性格嫁咩

條友死撐老友細b俾人屌到仆街

唔想好似屌大J咁屌自己友好正常根本你由一開始就唔應該加把口，完全自毁形象。
未了解重點就衝出嚟扮智者，叫你啲信徒點跟得切？就咁完啦，希望再冇其他youtuber好似你咁衝出嚟柒，留番畀當事人回應仲好。

伍公子:ROSE MA 我朋友一定撐

伍公子都會改脾氣嘅咩

真係好撚失望 伍公子你咁樣急速飄移
你叫我地呢d信徒點樣跟得切
連大師又中 我都未comment得切你就道歉

爬山教練爬錯山
今次真係哭撚左

第一次見依條友道歉

教練自己屌完人 依家叫人唔好屌佢爬撚錯山

風向變了

原諒了

伍公子 成熟左 對佢改觀了

好似我地對暮容咁對佢改觀了

傻狗

啱啊 其實佢話唔好將黃藍變討論重點係冇問題 應該遲吓再回應

佢好撚煩
佢係有料就咪撚搞咁多是非野啦
日日係到屌 屌完又點結果搞到自己講錯野要道歉

中呀 ！ 大師又中呀 ！

幫佢打埋
#又被熱狗了

朋友？炮友下話

做乜鳩
真係跟唔切

呢條友又衰咩要道歉
有冇懶人包

做多左啦
帶唔到風向宜家轉邊

又話最後簡單回應
仲出post 博上位

上佢FB最新幾篇就知啦 都係百幾粒字到啫

道乜鬼賺
轉個頭兒登仔咪又係屌佢

乞兒一名

最後回應完最後道歉

根本個起源（公子段片）就冇鬥過黃
偏偏好多kol同網民就怒鬥 cls spin到大師都炒車

又係話保護朋友哩個point
同上次幫屎大抆屎件蛋散一樣

哭撚埋右

是撚但啦 肯放心機去做正經野未啊

仲有終極回應...究極回應...真•最後回應.....

係 拎鬥黃黎spin走啲衰野

以我理解即係鬥拋鬥大輸左縮鳩道歉？

多圖小心
來源:孫文的野望

依句可以做擋箭牌

嘩 大師！大師你中撚左風呀？

泥馬2.0(扮中立) 然後屌觀眾去屌網絡垃圾
加埋私怨(佢好鍾意抽大j 同達哥水)
但狂食回力鏢同雙鏢
最後向觀眾道歉同認左自己保護朋友(網絡垃圾)

道歉就算
反正過咗去就算啦
正如我地都原諒泛民咁多年賣港
不分化不割蓆

難啲

咁難得先搵到位入伍丐衣

呢鑊仲唔搞到佢收皮

收聲啦偽君子

中風

成日以為自嘲就冇事

聽住先啦

不過佢d信徒真係搞唔掂
個主人都出黎道歉 佢哋癲到沖出黎幫主人揦返拃沙

垃圾片
仲要睇落去on9

邊度？

佢fb post

咁依家幫auman籌100萬係咩意思... 消費完泛民 消費auman

真心想問
如果慕容唔想人批鬥藍黃
我唔明慕容咁強調CGA同政府有關聯，又拉埋智慧燈柱嚟講嘅用意喺邊？

熱狗

聽乜柒住先啊
不出三日佢fb開po/開台一定繼續抽人水 屌鳩連登仔 屌達 屌大丁
不過屎圈子一句都唔會提
手足比夾公仔騙徒 呃晒d錢
伍公子 一句聲都唔出 重道尼前拾階後 良心何在

我想講佢呢個series 既10條片加埋都唔夠慕容一條多真心鄧佢慘

證明大家都係得娛樂意志

其實佢咁多個post有邊句係撐屎，真心想知
haters' gonna hate?

咪就係，好似我地連登仔咁日日批鬥先係做實事架嘛

伍公子最叻玩批鬥

佢啲片咪拍比佢舊有既觀眾睇
不停屌同路人 又唔會講有咩方法
大眾有咩行動 就係一路冷嘲熱諷
永遠都係明既就明 我晨早就講左啦

咪玩啦，邊夠我地連登仔黎

連登仔都係學伍公子
伍公子最叻批鬥

好老實講 佢呢d靠抽人水上位 靠政治上位既
係台灣就叫消費別人
咁呢d kol有個問題係 如果佢以身作則唔到都一樣大獲架炸
因為佢屌人唔岩 自己又做 雙標撚<連登仔最憎
佢屌達狗大是大非唔出聲 屌佢老味 佢依家都係 佢到今時今日都唔講佢點睇夾公仔單野 屎圈子夾埋中資壟斷市場/ 打壓/恐嚇異己d野
甚至睇番之前佢都係恐嚇埋大丁一份屋邨四九仔

伍公子批鬥始祖
你身為fans唔知？？

唔拎嚟消費咁拎嚟做咩?
721,831,梁凌杰,陳彥霖,周梓樂多不勝數,全部咪又係比人消費,一係你屌晒所有人,只有受害者同佢哋嘅家屬可以拎出來講囉
佢嗰堆野真係可以講晒依家嘅所有情況
來源:孫文的野望

師兄好落力反個個post都見到你
不過G持你

1. 電競音樂節點解咁多年都係俾Cga? 點解冇見過有公開招標？點解明明第一間搞電競嘅鍾培生冇份？點解長期俾同林建岳有關係嘅168再判俾Cga?

2. 點解除夕大抽獎都係Cga做？點解除夕大抽獎又係冇招標？

3. Cga楊全盛係推動監控燈柱

4. 喺呢個懷疑私相授受嘅情況下，成班人話支持屎萊姆，從來唔澄清Cga同佢地嘅關係，呢點係咪帶風向？

5. 好喇你話用政府錢支持手足，咁但係你賺政府錢而唔係做大個黃圈，咁係咪即係黃圈根本冇用？咁講落去，其實抗爭仲有冇用？佢哋幫政府賺錢，政府有錢幫黑警買裝備又有冇問題？

依家唔係鬥黃嘅時候，但係大家到底有冇對準問題？

夾公仔機夾嘅禮物唔可以過$300，但屎萊娒放個iphone冇問題？架構存在呃錢問題冇問題。

你話唔存在帶風向，你有冇諗過，好在呢班人入面有人係黃咋，如果唔係成班人支持政府，我哋一早變左中國香港人啦。

仲講過邊個係黃藍，咪又係帶風向，重點係佢哋想大家唔討論Cga，唔想靠黃圈搵細錢呀。

［又帶風向］Rose Ma係咪黃藍根本唔係重點 重點係Cga同政府私相授受

條無讀書柒頭不嬲表達廢
佢片尾話拉攏左bob叔<中文用字都不當
咁佢係咪同bob叔有利益關係/有交易??
搞到bob叔開台第一件事就澄清

傻既，講手段點及連登仔

緊係伍公子
玩批鬥玩到道埋歉 真係第一次見
難為你個個post 撐到行
lmao

但佢用左兩日籌左三十萬 一條片賺三萬
我覺得無用公子條片 應該賺得萬幾蚊到

想知大師平時餵開咩藥畀佢班信徒食

所以大師又贏

屌你老味臭西 批鬥得最多係佢
連登都無提達狗同大丁好撚耐 佢周不時抽水屌 對家犯錯就搵位入
屌藍絲唔見佢咁落力
唔撚屌柒佢 佢就係下一隻熱狗

簡單翻譯下：
終於冷靜返 尋日亂咬人都係護主心切姐 係出於本能
真係聽到指令盲跟住做
Sorry x n

唉 我依啲外行要跟你地盲反既學野就真

扮眾人皆醉我獨醒
set 個智力門檻
班低學歷同熱狗底信徒就會好受
大師又中呀

我覺得直接屌佢地搞小圈子，公仔機暴利，咁多年出垃圾片，侮辱女性咪得，呢堆我都認同
拉埋政府嚟講就容易引到網民批鬥政治意向啦
所以我自己覺得慕容條片本身就有少少誤導

其實點解間cga 比班網絡垃圾叫做黃店

你就真為蠢咗 個個post 撐佢
因為你作為信徒仲未去到伍大師個level
佢一早預測到自己會道歉
又為佢一定會中呀

其實佢都係打個和 冇賺錢的

係囉係囉，都係你地盲反既高章

根本一路個問題係 如果佢頭先個道歉係話 對唔住 我雙重標準 剩係識話人 消費別人 但唔識話自己同d朋友 我以後會改過
我一早收左皮啦
重有啊 佢批鬥人/批評人真係最能耐歷史 最持久 最多個個啊
無一個連登仔多過佢 真熱狗/其他本土都無佢咁癲

可以每次講完柒野，再出幾個假膠post，那就當沒事情發生，正常的人都怕朋友笑，你不怕而已。

連登仔同你啲信徒一樣太廢
佔唔到伍公子會道歉
有時真係抵佢又中呀

真係哭撚左

佢堆片係好多阿媽係女人嘅道理，好多抗爭嘅矛盾問題，可能你同我都一早知
但現實係仲有部分嘅人唔明/無思考過/唔想面對
你咪當孫文嘅受眾係嗰堆人囉
睇完片，覺得個道理自己本身明嘅，咪熄咗佢算
我唔係幫伍公子講說話，我都覺伍公子個態度係閪，但係我自己覺得孫文的野望都係一套適合俾香港人睇嘅片。
起碼我欣賞佢同其他導演夠膽咁做
如果因為伍公子嘅為人而否定孫文的野望，就對幕後其他導演，編劇可能有些少唔公道

達狗>無出過聲 = 偽君子 搵錢至上 不敢言 (老實講係小罪 無影響到人)
伍公子回應:屌撚到達哥一棟都無 6月屌到依家

大丁>屌政府利益輸送,不過講錯野 唔知市價係到9up(老實講都係小罪 市價邊會咁易比一個人影響到)
伍公子回應:大丁打爛人飯碗 屌撚到依家

屎圈子>搞夾公仔呢d另類傳銷 (緊係大罪啦 呃細路 洗細路腦)
伍公子回應:.........

觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己
伍公子回應:大家唔好屌人暗共 utube搞到咁大家觀眾都有錯 共業黎 反省自己啦 幫手spin

伍公子屌得好 屌得岩

達粉唔好以為整死伍丐衣
達狗就會返先得㗎

達狗永遠都係垃圾

達狗死唔死都多人過佢啦屌

係囉達狗萬歲

伍公子又唔係靠網絡市場搵食，你地成班圍住佢屌都影響唔到佢㗎喎

根本佢行嘅路線就預左會有一大堆haters，所以連登咁多人屌佢好正常，但睇返啲post嘅正負皮數又會發現班haters其實又係少數

迖粉私冤大反擊 伍乞衣依次你仲唔冚家剷

本土派千祈唔好話自己係黃
班黃絲神經病

你老母 做錯野就要屌嫁啦
由上年6月唔講野，到後黎慢慢扮曬野出黎試水溫開返台。你兄弟見你班友死既死傷既傷會唔會咁呀，唔屌得？講3萬出條唔抽得水？
咁你地唔好再笑岳少同劉細良喇 香港法治仲有險可守 水炮車前下次記住坐低喇
屌政府個個日日都屌嫁啦 知唔知咩叫屌黎都曬精呀？ 等於你會唔會屌撐警會報告呀？個結果你唔係預撚左會咁出架咩？你on9架？

一句 你覺得同路人接受批評個機會大定個垃圾政府？

成日以為自己係諸葛亮，點知其實係馬謖，成日懶醒睇低其它人，做事沖動過吳卓羲，睇佢打字都係扮晒高深咁，我唔撚係想屌你呀

睇信徒留言話佢無錯 明明都無人話講人偽黃係唔啱有問題
係佢講啲啱講啲 細b話人雞呃鳩人錢搞夾公仔機啲人都係唔撚明

有冇殮葬基金？想donate

其實我見唔少本土派都好唔鍾意話自己係黃，一嚟柒，二嚟變左冇腦二分法，但為勢所逼只好跟隨

我就係批評緊伍公子有問題囉
個問題係條友見達哥同大丁有錯就企係道德高地到屌到人死
自己fd有問題就唔出聲/幫手spin
雙重標準到

唔撚屌柒佢佢就係下一隻熱狗？
言下之意係咪即係犯連登仔者就係熱狗？惡撚到

達狗>無出過聲 = 偽君子 搵錢至上 不敢言 (老實講係小罪 無影響到人)
伍公子回應:屌撚到達哥一棟都無 6月屌到依家

大丁>屌政府利益輸送,不過講錯野 唔知市價係到9up(老實講都係小罪 市價邊會咁易比一個人影響到)
伍公子回應:大丁打爛人飯碗 屌撚到依家

屎圈子>搞夾公仔呢d另類傳銷 (緊係大罪啦 呃細路 洗細路腦)
伍公子回應:.........

觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己
伍公子回應:大家唔好屌人暗共 utube搞到咁大家觀眾都有錯 共業黎 反省自己啦 幫手spin

伍粉答我啦 點解佢屌人就得 佢雙重標準就得 人地屌佢就大家都有錯 搞分化????

伍粉:大師又中 大師一定岩

2016年咪班黃絲張班本土同前線割咗出去囉
班前線同本土冇「返黃」㗎
我唔撚係黃色㗎不過我反政府炸

班黃絲又要老屈「咁你哋咪唔識團結囉！」
痴撚線

呢樣真 反送中前身邊支持港獨嘅人都好反感黃絲
因為魚革個陣大多數香港人同黃絲割撚咗甚至一齊叫佢地暴徒
但係反送中後無啦啦黃絲就變咗反中共嘅代名詞

佢從來個論點都係話班mk係垃圾 但仆街又好做雞都好 都冇證據話人暗共喎但宜家個問題係兒登仔一野咬定人暗共 會做政府輿論機器喎 搞清楚

講真果句，伍公子條友睇落好核突，至少執下自己個樣先啦，又唔剃鬚俾人感覺又污糟，基本野都未做好喺度屌觀眾，唔係話有品味就多人睇，都要諗吓有冇人肯噤入去先

唔係rose ma咩？

垃圾怨婦怨撚左成十年見勢色唔對就扮死狗仲話咩只顧保護朋友 睇佢個D只能講心智冇可能係成年人黎

咁你自己睇下將來佢會唔會抽鳩班垃圾水/屌鳩班垃圾
比著個兩個名唔係細b/屎乜春 係達哥同大丁 佢態度會咁撚閪樣?
而佢今次一開始又扮中立持平出黎講野 最尾先認左係朋友先幫
之前達哥比人屈係暗共 又唔見佢出黎做公道伯 ,踩多兩腳就有份
同屎圈子一齊屌大丁 根本就一路都懷疑佢係屎圈子d人 打壓無埋推/獨立個d人 遲d 如果bob叔奶野 佢又屌架啦 唔係fd啊嘛

條友比人cap左張安慰細b圖出黎
不嬲直頭有人懷疑佢係圈子入面d人

不如咁講啦
正常少少嘅人都唔會睇屎
更加唔會去夾公仔呢啲鳩野啦下話
所以根本都唔洗特別屌
只係今次大家見到個壟斷真係比想像勁
先有強烈反對意見
而睇達哥呢就好多人係抗爭前都會啦
而達哥呢一年既表現大家有目共睹
我相信唔人都重有鋪癮會睇
屌下達去提醒下大家達狗真面目又有咩問題
而佢串大丁又有冇提過政治先
而rose ma一路以嚟都有表態
我覺得你話佢似係屎家軍為人唔好冇問題
但慕容條片出個日就一堆人屌佢偽黃奶共有份推智能燈柱係咩事先
所以大家屌人之前係咪都應該屌事實存在既野而唔係憑空想像覺得係就唔理三七甘一屌咗先
而且我諗極都唔明呢件事既關注程度係咪有必要咁大
你覺得屎藍cga 政府野咪抵制唔好睇
批評其他人偽黃對社會有咩幫助先
只要佢唔係想食人血饅頭就得啦

利申 :我有身體力行抗爭 投票意向都係本土派優先
政治偶像係梁天琦 黃之鋒

屎圈子單野 其實好應該拎出黎討論夾公仔係咪新型傳銷

我只不過純綷好睇唔過眼 伍公子係雙重標準撚 但佢平時又扮到幾撚清高看透世事人地屌鳩佢 班伍粉就左spin右spin 同埋與其話佢係本土 其實條友d言行重似熱狗

最尾嗰點佢講得啱喎 佢由幾年前已經屌緊屎萊姆大J垃圾㗎啦 但冇計 佢哋係當時最紅最多人睇 cga搵舊屎咪又係因為佢紅 咁唔係觀眾一手一腳造成嘅咩？到你哋醒覺啦 就話返伍公子唔幫手追擊 惡到

各打五十大板 大家都有錯 好野 觀眾係抵死既
屎圈子唔洗罰 繼續同中資一齊壟斷市場 打壓同行異己
佢呢d屌晒全世界 左屌右屌= spin 幫人減輕傷害
其他佢唔妥既人 佢就識得針對住人錯個點 係咁屌 屌完就抽水 抽完水再屌
自己友出事 就屌埋觀眾 依家觀眾反省完 醒覺 覺得呢個生態唔得要出聲屌
佢就突個死人頭出黎扮中立持平 玩雙重標準 我唔屌佢屌邊個

重有 佢d片同佢個人都好垃圾 講老實說話我都怕伍粉班癲狗嬲

伍公子根本就係雙重標準 私怨撚 呢d根本無得拗
司馬昭之心 路人皆見
屌鳩伍公子d劣行又唔撚得
我又唔似得佢咁想誅死人 屌佢兩句 d人就衝出黎護主
屌佢做人個格衰 呢d咪佢紅唔到 上唔到一線既原因囉 呢d教精佢炸

左屌右屌=spin？咁我勸你唔好屌伍公子啦 廢事spin走舊屎同細B啲focus啦
達狗唔表態點解唔屌得？
而家係有人屌rose ma暗共 佢幫rose ma護航 請問spin走啲乜？

收貨

依家我係屌佢雙重標準囉 你睇下佢同屎圈子fd就唔開口屌
又唔見佢一句唔認同達哥同大丁就收皮 佢屌撚左人地幾個月 抽水又抽幾個月
咁你自己睇下將來佢會唔會抽鳩班垃圾水/屌鳩班垃圾
比著個兩個名唔係細b/屎乜春 係達哥同大丁 佢態度會咁撚閪樣?
而佢今次一開始又扮中立持平出黎講野 最尾先認左係朋友先幫
之前達哥比人屈係暗共 又唔見佢出黎做公道伯 ,踩多兩腳就有份
同屎圈子一齊屌大丁 根本就一路都懷疑佢係屎圈子d人 打壓無埋堆/獨立個d人 遲d 如果bob叔奶野 佢又屌架啦 唔係fd啊嘛
好煩 同一論點講完又講 我copy算

同細b熟就一定，有無利益圈子就唔知，係人都會幫fd架喇，但今日你個fd柒到比人圍插就好心伍公子出少句聲燒埋自己到

佢今日重要屈人地都係利益集團啦
大丁係獨立喎 bob叔都撐喎??
咁似藍絲講個d咩 美國都係咁啦 佢d見解又真係幾獨到既咁

其實大家已經好比面，今日伍公子唔係黃唔係幫黃營籌錢，咁講野真係比人屌到反皮都似

伍狗:大撚鑊 比人識穿咗 拿拿聲晒個冧扮無事先

佢琴日講多錯多 重要有好幾句無證無據屈人
但係佢琴日先屌連登仔無證無據唔好屈人暗共...
我人生中第一次見人即日中回力鏢
重有屌咩612送繽基金 轉頭就幫auman籌100萬 cls
重柒過港共 中共 泛民 熱狗
但問題伍粉唔知自己大佬柒左

點解佢當年可以屌人垃圾
而家大眾醒覺喇，屌班垃圾
但佢就屌返大眾醒覺屌班垃圾，反而幫返班垃圾

其實佢知唔知自己做緊乜鳩？
點解佢屌就得，其他人就唔屌得？

死乞衣唔係好撚串架咩

挑！

Ok

跟條乞衣學野姐

柒撚完先認傻仔
自認幫"朋友"屌鳩其他人
有哂立場

Rose ma未又係同細b一撚樣
條友真係廢物黎

完全唔理屎家軍件事 其實你同藍絲港豬廢老都無分別

正評個千八人係咪都係屎家軍？
早幾日拎黃藍黎屌人 風向一變就話係屎家軍講黃藍先
好撚嘔心
唔講黃藍依堆垃圾二打六既post洗撚講咁多日
成班廢柴包括幕容講完唔敢認

條撚樣好鐘意屌哂坐世界
突然認死狗

有無ching back up佢屌鳩大丁個post?

ching 最撚癡線係 佢當年只不過係屌人d片垃圾 低質 睇既人都係垃圾 自己懷才不遇
依家明明我地屌緊 壟斷市場 同 控制輿論批鬥人個手法唔岩 我地從來無屌過班垃圾d片質數點
伍公子又彈出黎話 佢一早屌緊班垃圾啦 我幾肯定無屌過 條友不嬲玩埋堆 好記得以前佢就埋司徒夾帶個堆到
大師又中

咪又係佢孫文式既假投降，佢當你班友係無腦藍絲既level咋

使乜backup姐 佢敢del唔驚比人又笑多樣

佢不嬲覺得眾人皆醉佢獨醒架啦 你好難叫個自信過剩既人認錯
係到講下都係希望多個機會等人知道佢個人閪姐

講真，佢都幾煩

收皮啦 伍乞衣

佢初頭如果係真心+純真, 應該睇得出班友想SPIN黃藍鬥去避, 佢當時就應該屌柒班友想SPIN, 再加自己人格擔保邊個邊個一定唔係藍

撐rose ma
但唔係畀人屌得最甘果度
畢竟都好多人撐rose ma
游b都撐
所以果邊問題不大

但細b真係本身人格有問題，佢咁樣撐
就自然燒埋自己

最大問題係 伍粉 定 達粉 都係無條件接受 偶像 做錯嘅嘢

寵到壞晒

唔通教練真係熱狗

熱狗新玩法

先自嘲打底

泥馬2.0

原諒
不過都2020
真係唔再需要呢啲放負廢老
要聽屌淺黃絲嘅嘢我樓下廢老都識屌
洗撚聽你日日喺到怨喺到煩

不如真係收檔算啦
唔關藍黃事
係質素問題, 市場真係唔需要你

佢唔係靠網絡市場搵食？咁靠咩呀？夾公仔機？

但咁橋熱狗就係佢d受眾
熱狗fans其實唔係少人

其實佢成日扮聖人又唔係出名，真係唔會有咁多人有興趣睇，雖然片講既野無錯

佢今次籌錢原意係好，但衰在中回力鏢
學佢咁講，唔好造神，佢柒咗就係柒咗

咁佢地圍埋自己個閪入面打J就算
唔好日日怨係到煩撚住晒

真係唔再需要呢啲人
要聽人笑淺黃嘅, 藍絲阿叔都識啦

條友伍粉黎
沈旭暉岩岩入utuber 就多view過佢 條條view 10萬 又點解釋???
大把人想接觸政治 係唔想接觸伍公子姐

保護朋友？細b？史萊姆？

細b呀

哭𠹌左

拉

我唔想屌你呀

成個陳雲咁

rose ma啊 佢自己spin走自己無開聲屌過屎圈子一事
明明睇佢個格 佢有得屌其他網絡紅人 佢一定先屌人一個月 再抽水番一個月 再屌人一個月 今次一路唔出聲 屌佢啦 根本全撚部都fd
安慰細b 唔撚見佢安慰達狗,大丁 反而屌多兩錢重

懶高清 之前明明仲想埋屎家軍堆

伍粉:伍公子懷才不遇 港人唔覺醒 剩係識娛樂 孫文條條片得幾萬view
沈旭暉and港人: Am I a joke to you?

條傻9成日彈出彈入

咁連登仔幾時道歉？

無人想知佢d野

係撚咩佢自己咪又係咁
日撚日屌淺黃仲屌得勁過藍絲啦
笑鳩人跟時間表送頭

真心講我真係聽過樓下個藍絲廢老笑同一樣嘢
話啲人騸動送頭比人拉好好笑
100% same

我聽個廢老講咪得囉講真
大你老母師咩, 收檔啦係時候

其實呢琴日伍公子係無特別就無證無據屈大丁而道歉架\
佢篇道歉係比你班伍粉聽架炸

靠佢個觀眾小圈子囉，你見佢又冇拍開youtube賺分紅，又甚少拍廣告就知，佢個玩法同普通youtuber好唔同，唔係share同一個市場

有咩見解咁獨到
講埋啲全世界都知嘅嘢扮清高姐

比錯正評

片講嘅嘢無錯?
我屌咩, 阿媽係女人都無錯啦
唔係唔比講, 你日日好似看破紅塵咁講句廢話出嚟真你煩撚到閪

理閪佢 退左訂

呢單嘢明明佢撩條女先
叫人去佢屋企玩貓
人地都無開名.就咁話唔想第一次就咁

點知佢喺到屌返人, 反屈人metoo
仲話果到你studio

條撚樣住喺studio, 佢屋企嚟架屌

唔知點解關伍公子事

我只係問班捉鬼特工隊

男既話人垃圾 女既就話做雞

幾時道歉

大師又中都退

條狗公為幫條女
是非黑白都唔分

清高？大師？

收皮摺埋未

明呀然後又有班信徒係到圍爐

唔知頭唔路爛啦咁
依家係話班男垃圾 女人就玩女權 無理迫死人
呢d就係事實 道乜柒歉

我想知
想睇下大師成隻死狗咁
因為佢真係會教壞細路

大把小學生真係以為捐錢買軍火就可以打贏解放軍 好似當年熱狗講永續基本法
啲人真係天真到以為唔會釋法唔會23條
續嚟做乜撚

又中?????? 今次中撚到應一應添啦
打J 打到射到自己塊面都係

今次之後佢地圍埋自己打J算啦
唔好再煩
真係會教壞好多小學生

惡撚狗
吠吠吠
吠多幾聲

條友諗住扮持平試水溫，彈出彈入

算尻數啦 佢D 垃圾FANS話7年前已經開始屌 成班垃圾FANS都無撚質素
依家擺到明係幫住屎家又唔撚認 一味係度邊度有邊度有
喂你係FANS知佢不嬲周圍屌人 唔屌屎家因為係FD 你地扮睇唔到
屌達哥屌大J 你地就話岩岩岩
到屎家比人踢爆 伍公子就屌人批鬥鬥黃暗共係唔岩 你地又扮睇唔到
你地D所謂FANS覺唔覺得自己好可恥?

自己坐喺冷氣房對住rose 打J
就叫人捐錢買軍火

呢啲真係教壞細路

由黃藍再spin 去網絡垃圾係本土派
不息而自爆同網絡垃圾做朋友，話吸引注意

大師依招高

令我諗起健吾

即係認左係屎家軍仲想帶風向啦

收得皮架啦

都係垃圾
我覺得伍狗再可恥再離鋪啲

民建聯都係咁
我知你地實會話我點點點
打定底先

班fans覺得伍狗講句 不認同細b和屎乜春就叫屌左
咁我想問點解平時唔見佢 講句不認同達哥和大丁 咁就算
一早話佢司馬昭之心 路人皆見 唔只我見到 個個都見到條友雙重標準
係班fans見唔到

由一開始就是非不分啦
扮閪大師

對班網絡垃圾就話佢地好黃，本土黃，唔通立場都真藍？背後做埋好多好多幫手足，但唔講得驚惹官非

追擊大丁：屌你講呀，沙律錢去左邊度呀講呀仆街

其實所謂好黃好黃都只係用政府出份糧既零頭買二手gear 派
示威開放下cga同cafe比人避

小恩小惠零成本

借勢名利賺盡

同屎家軍一齊做過街老鼠

唔通好似連登仔咁咩

有人出post diu rose ma 係屎家軍一份子藍絲賣港賊，連登仔係咁畀正皮

去到遊蕙禎澄清佢係黃絲連登仔又轉軚

不加思索，完全冇獨立思考帶風向屌邊個就支持邊個唔夠一日就即刻轉軚

四個鐘前大大聲話對人好失望屌人老母屌人全家，四個鐘之後一句對唔住都冇就當冇事發生

得連登仔先咁厚面皮

屌 琴日係第二個po都一班人笑佢成功spin走風向
因為佢彈完出黎之後 屌佢既人 重多過屌屎圈子個d

點解大家上次唔係想食你之後都仲當正佢係大師

佢係柒
但泛民柒完唔道歉
又冇料但都有人死撐 你點睇

為左食女
抹黑打壓大j同無用
可恥

屌 金剛crew咪撚再搵佢拍野啦

幫隻肥閪馬幫到要道歉，伍狗公掂到閪邊未

黃就可以做人渣老千呃錢咩痴撚線
遲下係咪黃嘅做防暴強姦你都ok?
乜鳩都用黃做金牌, 邊撚個厚面皮呀

伍狗, 收皮啦
你都有今日
我地呢到每個人都好enjo你跪到成隻狗咁
跪完好收檔啦. 帶埋你啲小學生返入個閪到

唔夠一日就出黎道歉

連登好撚多人盲撐條煩閪架

呢單嘢明明佢撩條女先
叫人去佢屋企玩貓
人地都無開名.就咁話唔想第一次就咁

點知佢喺到屌返人, 反屈人metoo
仲話果到你studio

條撚樣住喺studio, 佢屋企嚟架屌

屌伍公子個d人又唔係泛民支持者你都on99
我本土架 碌柒

你覺得佢真係想籌錢幫auman?
就算真係幫 最大原因都係幫緊屎家轉風向

伍公子 伍仔
兩隻姓伍既on鳩仔

點解要經條煩閪隻手捐!?!?
我自己唔識捐?
佢隻手黃啲!?!?!?

目的咪佔道德高地
無屎家軍件事佢撚會籌錢咩

同埋唔好spin 呢單野唔關伍狗政治取向事
佢個人格係有問題

條友鬼鬼地 同屎家軍同步spin個風去auman到 spin之餘 仲打正旗號眾籌

屌你家母宜家啲伍狗fans
一秒都spin唔走笑撚死

唔係呀我不嬲覺得屎萊姆嗰班利益集團呃錢好撚仆街

不過我係覺得連登仔冇自己獨立思考，要用政治顏色分辨好人好戇鳩啫

正等於強姦犯唔可以支持民主？？？

小偷一定係藍絲？

黃絲唔會呃蝦條？

閣下嘅閱讀理解能力我只可以講你零分

我嘅重點係講緊連登仔一日之內搖擺賓州立場不穩，旭啲就話人哋偽黃

估唔到你都係典型白痴

總之唔配合黨嘅指揮就係右派就係反動分子根本你哋同紅衛兵冇分別

同之前有堆人自己沖出黎話幫岳少籌一樣 籌錢最狗沖 最後岳少話唔洗

佢d fans之前成日話伍公子捐成廿萬
明明個廿萬就係班fans自己捐比伍公子 再由佢隻手轉交出去
我心諗都on99 d fans使唔使袋底都奶埋啊

想講真係搞抗爭基金 個ac同錢一早無撚左啦

深夜咪佢地贏 朝早人多番咪...

咁你譴責返先啦屌你老母
平時人地做錯少少野你出撚哂文 講哂粗口屌柒人
而家到你朋友奶撚哂野 你條柒頭就串柒柒出黎擋箭
擋到自己頂唔順 就一句未有譴責就算鳩數
你咁撚有道德 同佢割蓆啦 用你平時個語氣屌鳩佢 隔一頭半個月 抽佢一次水啦
做唔撚到既 你以後都陀住個屎家軍標籤做人啦

收撚皮啦講真
扮乜鳩
伍狗屌人就係正義
宜家人地屌你就係典型白痴擺賓洲
喺到自我感覺良好

讀下自己講乜嘢啦柒頭

同意
自己捐出去 = 捐比伍狗再捐出去
一鳩樣

你弱智定大師粉

呢條友真心柒

呢d伍粉會駁唔到 dead air架.................

喂你死撚開啦
係咪伍狗fans就咁鍾意做風向撚?
又關黃藍咩撚事呢?
咪再係度尻啦屌你老母

你自己捐出去又係幫到人
借人手捐出去=幫偶像買個打機稱號-曾捐二十萬既伍公子做乜鳩
之後重成日掛係口邊 佢捐唔捐都係深黃架啦 屌你老味
但你班伍粉就一定係on9垃圾

真心估唔到佢咁快跪低

佢幾時先會譴責班垃圾？

泛民柒 我認同 抵屌
但伍大師日日自認清高左屌右屌
有時真係好難捉摸佢係想做啲乜

唔會 因為佢係垃圾既一份子

唔會 你做乜迫人表態姐

咁又唔好打晒一船人
連登都有正常巴絲嘅..

屌哂咁多個咪最岩係佢囉
睇佢d 伍粉留言就知佢想點

咁屎家軍高層人物細B 侮辱女性 又呃人落疊夾公仔機行業又點解唔洗比人屌柒呀?
平時伍乞兒不平則鳴 咩都要理 郁D就衝出黎屌柒人
而家見到係自己個FD做左仆街野 就一句未有遣責就算鳩數又點計呀?
做乜唔爆哂粗打長文屌柒自己朋友呀?
結論咪就係呢D乞衣都係屎家軍果D MK童黨 包庇同伙 玩圍喂喂囉
屎家軍呢個標籤條伍乞兒係走唔到

冇本事向上爬 咪唯有踩低其他人囉
垃圾要上位係咁架啦
想盡辦法證明其他人比佢更垃圾 而唔係努力證明佢自己唔係一舊垃圾

其實林鄭有冇講過自己聽緊習大大支笛？hater gonna hate?

大佬有d野唔洗講出口都睇得出既

佢已經係喇
成班伍粉講嘅嘢同熱狗一模一樣
仲有熱狗衛星page 留言

次次講佢既post正評一堆
但留言大部份都屌緊佢

好少見做狗做到你咁自豪

開到口講明「我只顧保護朋友」呀屌你老母 咁係唔係撐呀?
你偶像咁撚高質 你呢個垃圾教徒字都未撚識睇 我係佢就踢你出伍教等你咪影衰佢

你係咪小粉紅嚟？？㗎淨係識得話人係狗唔識論點對駁

你有本事就反駁我有冇話錯連登仔你淨係識話我係狗你同支那人網軍你媽死了有乜嘢分別

原來伍粉一早知佢幫Rose Ma 護航
大師又中！！！！

你咪叫返果啲連登仔道歉囉傻鳩

就快連公子屎眼D毛痴住D屎積都奶埋囉

講唔出都唔洗攞個錯攞晒嘅類比出嚟嘅⋯
伍公子出左名屌晒成個YouTube，不嬲睇唔起垃圾屎呢啲youtuber，請問有咩突變令佢會撐屎？

唔知幾時撐某個人會變左入教，啲思維狹窄到呢⋯
同埋佢顧朋友=撐屎？點樣推斷出嚟真心想知

所以係同舊屎割？

Blocked 又捉一隻伍狗

大師又中！！
不過係回力鏢

大j應該好爽
咩都唔洗做
舊屎同件乞衣就自動收左皮

阿媽係女人

佢平時做咁多meme 圖又屌達哥
又唔係政治娛樂化咩
佢係一大推手tim 喇

真可憐

討論質素能落如此

叫人唔好捐612話驚612俾人捐
又要叫fans捐完俾自己再捐出去
好難唔令人懷疑係借"捐錢"去谷自己直播同自己名
有心捐既唔叫fans自己捐？
出個post就搞掂啦
搞到好似佢自己捐"好大舊"錢好撚偉大咁
事實上低調捐仲好過你做show啦

屌，唔撚係想食你呀

件事係屌緊屎家軍 佢又認左錯 自己衰在只顧保護朋友
跟住你又同我講 佢顧朋友唔等於撐屎
咁佢朋友係邊撚個?
你地伍教D邏輯我就真係唔撚明喇

因為大J 只係做好自己
其他兩位一個呃人錢一個屌人博上位

利申：唔係吹奏大J , 咁佢真係成熟d

認同你論點 但係你咁講野係連登話你係ming 仔綠已經好俾面 巴打你無疑係自殺 所以我頂住 你走先

好撚柒智者竟然認錯
真係大智若愚

見撚到佢個乞兒款都唔開胃
真係咩狗屎垃圾有電腦手機就做到YOUTUBER發表垃圾理論

佢叫人直接捐去612 咪得
但又唔咁做因為之前拍埋d 濕鳩片
笑612 係殮葬基金，兜唔番

成個post咁多野佢地係睇唔到 因為教條係
1:永遠支持伍公子
2:伍公子永遠是對的
3:伍公子是無私公道幫理不幫親的
4:話伍公子的都是分化垃圾無質素老屈黃藍政見問題撚

明明一開波我係講緊連登仔rose ma轉太快個漂移，周圍屌人屌完人唔道歉而家笑鳩人哋誠心道歉

無端端變咗我係狗無端端話我認為黃絲強姦都啱

一開始你地屌屎啲仆街野冇人會唔認同，但個個睇完冇用公子段片就開始捉鬼，連有關聯果啲人都俾你地屈晒做藍，啲風向錯撚晒，伍公子見自己熟人俾人屈藍，先開始上水話你地錯重點，成件事到依加請問邊一part可以解做伍公子撐屎來母做仆街野？
btw好心啦，下下要將人標纖先可以正當化自己嘅歪理真係好難睇

舉多個例子
假設A是伍狗朋友
正常人:顧朋友=顧A=撐A
伍狗fans:顧朋友=顧A但不=撐A

大J有利益集團？大師又中！

下？

大師好野！
大師又中！
大師唔做特首嘥哂

熱狗特徵

佢根本咁多年係扮撚曬清高
人地捧既野 佢屌
人地屌既野 佢捧
個格衰到 正一大仆街

下咩？大師講就啱 又中

你都係連登仔

連登仔唔係一個人, 思覺失調咩ON9

事實係社會上, 連登入面都好多ON9

佢地都會出現係唔同場合，冇必要標籤哂所有人
有人錯, 就有人糾正，而且都幾快下
社會唔需要一種聲音only

翻譯

大家可以道德批判細b
但我就唔會做

其實你知唔知呢啲係對白嚟，套嘢係有導演度過，唔係伍公子自己諗

連登真係多on9

收皮喇

伍狗不願面對現實

「連有關聯果啲人都俾你地屈晒做藍，啲風向錯撚晒，伍公子見自己熟人俾人屈藍」
你都係想講rose ma姐 呢個比人歸納做屎家軍
佢幫rose ma 條女又係屎家軍既人 咁咪姐係撐屎家軍囉
係咪又要講埋乜野rose ma不代表屎家軍 屎家軍不代表rose ma呢D割蓆野呀? 係就叫條女出黎做聲明呀
呢場戲好睇呀 到底條女會保伍乞兒 定係 保屎家軍

你係咪思覺失調？請盡快救醫

大J之前冒犯某行業
伍：我要替行業發聲 討回公道

細b同屎圍威喂蝦人
伍：大家可以道德審判 但我唔會出聲

我好認同你句黃絲強姦藍絲小偷
各個陣營都有正義，出色既人，亦都有冇道德，on9既人 但係係連登表達出黎係自殺

自稱大師嘅人：呀媽係女人

信徒：大師又中

條友係屌哂全世界
但範圍太廣好多時自己中番回力鏢

慘㗎 佢次次都比伍公子消費 成日有咩事都比佢拉落水

達哥都係啦 明明完全唔撚關佢事 佢都要提一提

大佬呀，我段野同伍公子同auman個main point都係講緊屌還屌，咪撚捉鬼喎，你係on9 get唔到，定係特登扮睇唔到？定係成件事係點你都未知？做仆街野就係藍？收政府錢就係藍？幫遊b拉過票都係藍？你要咁鬥黃嘅話我冇野好講，你慢慢

香港又多個陳雲

咁佢係咪唔認同呢段嘢先，係嘅話你認就得㗎啦

佢嗰嗰係血滴子，飛唔撚中人，最後自己食番
可以幻想到個畫面幾撚柒

路過

的確有人捉鬼
但你唔好合理化伍公子嘅言行
佢都係普通嘅私怨撚嚟
有咩事就提一提大J
佢會為宣傳行業討回公道 反駁大J
但係YouTube界烏煙瘴氣 佢只係叫人可以道德審判 自己就唔回應
所以佢根本係私怨撚
而且上面好多巴打都話佢玩回力鏢

你可以去問下電視劇啲奸角認唔認同自己做嘅嘢
即使係認同都唔會100%認同啦下話，佢又唔係孫文又唔係導演又唔係編劇，佢係孫文就出咗嚟搞革命啦

都廢撚事同班傻鳩討論
講極都求其搵個位話佢無錯
同班熱狗白兵一樣日日話投票無用，投黎哂氣，屌佢個時又話自己無講過叫人唔好投票

有嘢想問
其實呢個節目係邊個主持？ 係咪viutv嗰啲？定係自由度高嘅自家YouTube channel

佢不嬲唔否認自己私怨，有時做到勁出面，我都唔太認同佢係咁屌大J抽達哥水

佢為拍片行業講說話係因為佢果邊識得人多，又曾經做過一排相關嘅野，所以好正常

相反，佢不嬲唔會話自己係youtuber，所以youtube發生咩事佢基本上都係食花生多

佢個人着重啲咩就評論啲咩，都好正常

至於回力鏢，跟得佢貼嘅人就會知其實唔係回力鏢，但係一般人睇就同你一樣

投票改議規則可以事務委員會主席有權趕人走

可以到今時今日都未道歉，無所謂

屌共青年新政，屌天琦係共匪派嘅鬼

到今日都未道歉

當日出聲明譴責旺角年初一掟磚，民主黨有份公民黨有份唔使講建制派都有份淨係黃毓民支持佢哋

今時今日又唔出嚟道歉承認多年捉鬼錯誤

反而伍公子乞一個headset就講到而家

連登仔果然好波

主持？佢拍綜藝節目咩？

又大師又私怨 所以咪就係翻版陳雲

主咩持，劇嚟
自家youtube channel都可以放其他人嘅content，唔需要100%係自己嘅content
想反串就了解清楚先啦
人地成個製作團隊喺背後你淨係想屌個演員，其實連登仔都係私怨撚，同性相斥

仲有佢唔好因為大J係深黃就攻擊大J，如果唔係同路人就過主

駁唔撚到咪求其評個分
即刻夾住條尾敗走囉

小學生係咁

我本身無睇開呢班人，但收晒利益咁控制輿論帶頭分化、批鬥人，唔理佢地黃藍都係一班垃圾
所以收皮啦，講幾句就吹到要原諒佢？大家唔好睇呢班垃圾慳番啲時間仲好

啱

我咪問囉 咁個團隊係邊啲人
我只係知有金剛crew同伍公子 仲有冇

肯認錯先會反省 變得更好

話明幕後點會出嚟
係個導演睇完孫文的野望自己想拍，佢自己琴晚出過嚟講
btw你會唔會講得出啲劇嘅劇編劇導個名出嚟

巴打 真係唔駛同班撚樣一般見識

你見佢地駁黎駁去都係話人狗 話人on9

根本唔順佢意就屌柒你

因為留言又唔駛成本嘅 唔駛負責 又可以屌下人拎下成就感

成個熱門幾個post講屎
又唔見推行動post 會咁落力 527係熱門消失埋都仲嘈黎嘈去 仲話要煲底見喎 成人比人spin

正撚樣

歡迎大家叫我伍狗

屌你丐幫個架比你丟清

屌你垃圾比喻，而家係時事諷刺節目你攞嚟同普通拍劇比 佢自己做主角又唔係做奸角，如果套嘢內容都唔代表佢自己想法佢拍嚟托柒啊

啱用嗰陣就話大師又中，自己柒咗嗰陣又話拍劇喳我講下㗎喳

仲話孫文入面啲嘢係人人都知
明明兒登仔仲執著緊rose ma藍定黃

「當年大J同屎萊姆一齊拍片，又有宅男俱樂部等埋堆。顯然是有過利益集團。」
如果係想focus叫人咪捉鬼 就唔會講上面呢句黎合理化利益集團啦

佢只係講第1篇之後就深潛係冇問題架 事實而家係急於幫屎家軍拖 一口氣出幾多篇留言 結果露哂底 見到唔係淨係講咪捉鬼咁簡單 大家都睇到佢幫到出哂面

條友丐幫幫主 但係未見過佢出打狗棒

d 伍粉就係咁
明明套嘢內容就係佢想講嘅理念
柒撚左就瀨落導演度

識鳩佢麻？

條撚樣行事方式基本得一個：大眾行咩方向就屌咩方向。

屎萊母事件為例，大眾屌9屎萊母條撚樣即刻本能反應發作要屌9大眾（注意：佢都認左唔認同屎萊母行為）。屎萊母絕對抵屌，伍公子屌9大眾根本為反而反。玩出火然後就狗急跳牆乜都拉埋黎講，又大J，又利益集團，又咩話大眾係捧起屎萊母既元兇......
不過條撚樣講咁撚多野，出咁撚多po，核心思想都係一個：「大眾係垃圾」。

因為條友根本撈唔入主流市場，係垃撚圾。咪靠扮做「特別」個個，日日懶清高左屌右屌。以軍師自居，企圖「教化」群眾，咁佢又成功吸到班信眾，因為總有一群人覺得自己好撚醒，有別於人。

佢有時屌大眾既野未必錯，可能會有岩既野。但我認為佢呢種手法出黎既效果，係唔可能凝聚到群眾向更好方向發展。你幾時見過改善到群眾既人係會咁樣日日冷嘲熱諷，左屌右屌？

回歸基本，各位諗下既個人帶來既係紛爭多d定團結多d，就知應該個點看待呢個人了

你唔好咁激動先

我冇睇十年電視
但以前播結尾曲 實會有寫
就算宜家上wiki都會睇得到

套劇叫咩名 不如比我自己搵？

仲想睇下你哋有咩對答，睇睇下又變咗完全冇Point嘅指罵

豪仔做正義撚佢現實又係唔係？點解自己拍嘅嘢要100%認同曬角色同個人想法有出入一啲都唔出奇
同埋我覺得孫文入面講嘅嘢一啲都唔柒
其實成班兒登仔話啊媽係女人，其實好多嘢都照做冇改進，日日走去屌政府屌林鄭有咩實際效果我都睇唔透，不如去Twitter打國際戰線仲有用

編劇伍公子
導演林瑞熙
係兩個都有意拍呀
講到剩係導演責任咁
你呢啲信徒不如驗下腦啦
社會垃圾 浪費地球資源

坦白講你鍾意話佢乜冇所謂

但係琴日晏晝就話玫瑰馬係藍絲偽黃，成千個正皮

都夜晚聽到遊蕙禎人格保證佢係黃絲又即刻飄移轉太好撚肉酸

只有娛樂意志都算啦仲要日日飄移

其實佢邊句係合理化，佢果篇野屌晒全世界㗎喎你係咪get錯左？

頭搖又尾擺，漂移境界

是共是 非其非
最緊要俾伍公子屌大J

乜撚野大師屌佢老母，咁有point 以一敵百仲使乜縮沙，陰啲陰啲又話自己本土派，條垃圾咪又係出去行個圈中粒tg 流哂口水鼻涕，即刻自拍再跑番屋企開live打機指指點點

收皮啦死乞兒

你地話伍公子屌大丁唔屌屎，你地屌咗導演未？依家去睇睇孫文啲po睇下有冇一個，我要一個啫，屌導演嘅comment，全撚部都係屌伍公子㗎，唔撚係私怨撚係乜
btw我冇話過公子唔想拍喎，係話唔可以將所有孫文入面嘅idea當曬做佢本人嘅責任喎
同埋我都唔憎套嘢，屌個導演嚟做乜

兒登仔：我冇㗎，我冇屈人偽黃呀，佢地唔代表我呀，我針對垃圾屎咋

我就覺得佢明踩暗撐就真
屎家軍唯一可以撐既地方就得返政治立場 捉鬼就會破壞呢個唯一優勢
所以伍乞兒就叫人咪捉鬼 保住呢個優勢

屎家軍D片垃圾低質 呢D冇得撐 所以佢就特登講佢都覺得屎家軍片係垃圾 黎踩兩腳 好似扮到自己中立以事論事 唔係偏幫佢地咁

所以佢一開始條片 屌人咪捉鬼and屌屎家軍片係垃圾 其實呢個冇問題 仲係比佢扮到中立冇乜野

但跟住落黎既留言就開始露底
話大J都有搞過利益集團 明顯係合理化屎家軍呢個利益集團
話收政府錢唔作惡就冇問題 明顯係合理化屎家軍同政府既利益問題
佢係洗白緊屎家軍 想證明屎家軍「唔係鬼」 呢個已經同「咪捉鬼」係兩回事

你地話連登仔屌伍公子唔屌導演，你地屌咗屎未？依家去睇睇伍狗啲po睇下有冇一個，我要一個啫，屌屎私德嘅comment，全撚部都係屌大J㗎，唔撚係私怨撚係乜

屌鬼唔知係專登做其他角色影射其他陣營咩，但係伍大師做緊主角表達緊套嘢嘅中心思想，你要屈佢原來唔認同嘅咁好囉

而家又話你認同套嘢啲內容，咁伍大師做完啲違背呢啲內容嘅嘢你仲攬住佢做乜撚嘢？

唔激動，下面已經有人畀咗導演名，至於其他幕後嘅名我都唔知

仲有識佢既人就知無中回力標, 係街外人唔明

平心而論 其實有
冇人屌利益集團
而係屌緊佢哋啲手段 玩批鬥

就算玩小圈子都唔係問題
但用小圈子嚟蝦蝦霸霸 咪唔得

然而伍公子將屎家軍(不合理)比喻成大J(合理)
即係 用雞蛋比嘢鴨蛋

邊句話唔認同，我一直都係講緊唔洗句句認同套嘢唔係佢一個人拍出嚟嘅，有其他成員嘅意見同idea，我係唔明點解要將套劇100%責任歸曬落佢度

大師沖得好前架，前過勁fight哥

同埋唔認同又點會接嚟拍?
伍公子會唔會拍政府宣傳片?
拍埋都話唔代表自己認同真係痴撚線

同你講全世界都係咁咪姐係合理化囉
你去屌POPO亂開槍 黑警死全家
有個人就跑出黎講 「全世界警察都係咁架啦 你睇美國果D 成日射死黑人架」
明眼人都睇得出係淡化&合理緊POPO亂開槍既嚴重性啦

至少我哋唔會自居大師
大師係用嚟主持公道㗎嘛

伍公子=陳雲

收政府錢有咩問題我真係睇唔到公務員都出嚟集會遊行但幫政府做嘢，係咪又有問題

其實呢無人講緊套劇講緊嘅嘢唔啱，係講緊言行不一嘅伍大師

即係呢套嘢講緊A唔啱乜乜柒池
伍大師原來就一直都做緊A嘅嘢

咁你認同套嘢就即係否定緊伍大師做嘅嘢啦 仲幫條友spin乜撚嘢

哦 原來伍公子就係編劇
即係有話語權啦？
咁即係內容對白佢有份設計啦
佢講呢啲說話 責無旁貸呀

「即使取用政府資源，最終只要用之於民，不作惡害人，亦無大礙」伍乞兒FB原文
伍乞兒提倡你可以收政府錢 但唔作惡就得
姐係佢分分鐘真係會幫政府拍片 再同你講 我冇作惡咪得囉

根本佢既論點就係講緊好多年前 大家講既賺中國錢黎對抗中國
但事實上大家都睇到係唔work 你賺得中國錢 就會被逼要奶共染紅

比舊屎割曬？

冇話過佢冇責任，但絕對唔係佢一個人嘅責任，明未

我都冇話過係佢一個人嘅責任 你唔使刻意澄清 因為我冇誤會

但係伍公子係咪出Po話 呢啲對白內容都係導演嘅主意？

伍粉繼續死兜
再加多句連登仔掛住屌伍公子唔咩咩咩
立於不敗之地

屌其實佢咪又係屎家軍d人
同上次泥馬果招一樣搵個人出來扮理性屌鳩人
試水溫帶風向 唔得咪當佢個人意願佢自己道歉算撚數反正又無損失

其實佢一早已經有出過po講過
講到娛樂意志其實有供有求
佢搵食就係靠抽水屌人，因為觀眾鐘意睇，雙向嘅，所以孫文真係唔可以代表到佢現實

冇呀，我相信係團隊嘅成果嚟。所以連登仔將孫文套嘢嘅責任歸曬落去佢度其實睇得出係私怨
依家youtube會員同patreon唔屌仲喺度叫人乞兒就知其實兒登仔自己尬係雙重標準

最撚on9係留言 大師果班人

扮中立，但冇屌到屎家軍

套嘢覺得正時
伍粉就話伍公子講得真係好，教化世人
到依家畀人屌佢笑612 殮葬基金
就話佢只係演員
真係伍粉講哂

【街外人唔明】
同陳雲一樣
明嘅就明唔明係你智商有問題

其實幾勁, 呢D KOL 係咪個時候可以將香港市民既集中力扯左去呢一邊

係咪我加入警隊 只要保持自我意識 拎完三萬再捐錢出去都ok? 主要問題係入到去你係幫政府做建設 助長呢個政權 你收得政府人工係因為係幫佢做野 唔係政府單方面供應 其實最理想就係公務員大量罷工 政府一定run唔到 但佢地都知呢點係唔work 咁但佢又會屌d人唔肯罷工 得把口抗爭 又有d回力鏢wor 佢呢point我覺得都有不足
不過我又覺得唔係完全唔賺中共錢 我覺得係開餐廳賺藍絲中共錢都ok 但唔好跪 如果唔係黃圈只會係資金只會係黃圈流動 有d中資野我地都避唔到 東江水都比政府撳著個頭買

咁應該點稱呼伍公子？

叫佢伍大師 定係 孫文 定係 陳雲？

我個人prefer 陳雲

伍公子個人page幾時變咗討論區？
你個類比錯得好緊要
討論孫文係個subject，你屌伍公子屌導演係合理
屌你喺屌大j嘅po屌屎根本就係九唔撚搭八

有無人見到伍狗跪晒喺地道歉好撚爽快
平時扮撚晒看透世事咩又中又中
真係教壞細路. 爬你老母山咩扮中立

唔好再spin咩黃藍
日日淨係屌鳩淺黃怨婦廢老
無乜資格再係到煩
正式收檔啦屌你老母

收政府錢做嘢無問題，
佢真係拎返晒啲錢出嚟貢獻比星火咪無問題囉。
問題係幾時有...？
幫手做幾張文宣丶出幾個Story就當黃。
兩家茶禮啲錢真係好賺，轉頭走去cga開工好共，你班傻仔仲當做「民主女神」添。
轉頭又拎返啲錢去買手袋 ，好開心呀！

佢個全世界包括埋觀眾㗎，唔通觀眾都係利益集團咩，有邊個唔知佢不嬲唔妥香港youtube，睇文都要考慮下個意境㗎，佢意思好明顯係串你地，依加先知香港youtube咁撚腐敗，啲youtuber咁撚仆街，而佢就屌左咁多年都冇人跟機

唔理你認唔認同佢屌嘅野，但人地篇文係咁嘅意思㗎喎，斷章取義都有個限度喎，一個屌youtube屌左咁多年嘅人會唔會埋堆去個垃圾屎度呀？點都講唔通㗎喎大佬

大師又中 有咩觀眾就有咩網紅

呢啲咪有問題，但係你睇翻屌rose ma嘅po有幾多人讚人地出嚟支持民主嘅時候香港人仲飲緊喜茶咋兒登仔仲拉埋佢係電子雞件事嚟講呀

伍公子係編劇
編劇
編劇
編劇要做嘅野就係寫劇本
寫劇本就要寫埋對白

孫文套嘢佢無責任呀？
612 殮葬基金
佢講果陣唔認同會演咩？
自己都fb 出post 話
拍呢d 可能拍完出唔到街

照大屍咁剛烈嘅性格
唔認同拍黎把撚？
受歡迎就贏盡掌聲
被指責就唔係我拍？
唔搵佢問責搵邊個？
佢洗咩星期4 用佢fb acc出post 解釋？？

公眾人物fb開放留言咪比人討論囉
原來你都知你地啲社會垃圾信徒九唔撚搭八

兒登仔自己都係雙標私怨撚，达以抨擊言論上位，縮埋咗就話暗中支持，貼張相講句嘢就原諒佢言行不一，道歉都唔洗

同陳雲有咩分別？
大垃圾vs小垃圾?

可能你get唔到，佢用嗰個比喻係話俾你聽，其實香港YouTube不嬲係好垃圾

同埋你可能追唔夠post，連登屌垃圾屎嘅範圍已經去到黃藍，點知屌佢批鬥咁簡單

伍編劇：一切對白都係導演意願 與我個人無關

嗰時仲要吹到伍公子係香港明燈
俾左個啟示你
唔明就自己發掘，唔好要伍大師餵到埋口
然後籌錢俾Auman俾人搵返佢笑d抗爭基金係殮葬基金
就spin去佢只係演員
有功就出嚟領，有鑊就卸俾人
呢d 「KOL」永遠唔會輸
遲早攞諾貝爾獎

籌咁多拍啲呀媽係女人嘅嘢唔係覺得咁就係執政意志呀？只係左屌右屌啲好多人都意識到嘅問題，天琦嗰種就真係畀到insight喇。

所以話你都on 撚鳩
連登係討論區自然咩立場都有
咁都可以作個identity 然後屈人雙標

你鐘意咪去佢屌大j度屌屎囉，冇人阻你喎，係九唔搭八啫
討論區同fb page拉埋嚟講你真係世界第一
你啲邏輯搞搞佢啦，好唔掂呀

你咁樣串撚到佢地谷鳩氣
口啞啞又駁吾刀

道咗歉啦都, 夠啦好嗎!?!?!?

最後兩句 我知呀

但係嗰到可以係兩批人

一批講黃藍 就同喺連登開口埋口講五毛 一樣 點解要focus喺佢哋到？

一批講批鬥 啲人就反駁我哋 點解你哋之前講黃藍？！ 係咪搬龍門炒車！

千鳩幾個正皮然後連登仔話連登冇人屌過rose ma暗共偽黃，兒登仔果然立於不敗之地
你不如話警狗入面有白警唔可以一概而論吖笨

伍大師好嘢明嘅就明

伍狗fans標準作風
主人就屈大J有利益集團
D徒子徒孫就屈達哥抨擊言論上位
又話唔好spin去藍黃
指責人嗰時又拎藍黃嚟講
咁多把尺不如開書局啦

佢上連登 但唔係連登仔

你咪又係連登仔

我以前有睇佢d片 有句我好印象
類似係咩 我份人係咁臭串 係會得罪人 但so far我都冇碰過釘
如果今日就碰釘 不過我覺得件事係因為關rose ma事先會道歉
佢一直覺得自己唔會出錯周圍引火呢個態度係冇改過

全盛時期 正負皮過萬喎
我唔撚識rose ma 我咩皮都冇比呀

你鐘意咪去佢啲post到留言叫人屌導演囉，冇人阻你喎，係九唔搭八啫
你地主人都道咗歉喇難為你仲係到死撐
出完糧食好快啲去抖下喇
真係辛苦晒

伍乞衣真係伍乞衣

大j未靠上位之前自己已經搞緊小圈子啦，係社運上神枱連登先留意佢
一直都話係唔好屈人藍暗共，达叫黃rose ma叫藍我真係笑撚咗

啱呀，為屌鳩啲兒登仔而做連登仔

伍公子唔會有錯咖，明嘅就明

唔原諒，幫自己友攪人正仆街

補充多少少
全盛時期 連登正負皮過萬
我唔識rose ma 咪保持中立唔投正負皮

你拎1000正皮嚟代表連登 真係on9

根本用雙重標準呢樣嘢
去形容一個討論區
就錯哂喇

我冇追開呢啲花生，本身屎呢啲垃圾就唔睇，仲幫佢多啲人識我真係睇唔透，你覺得屌完舊屎之後佢就冇job接咩，仲要拉埋去屎家軍講，一次過批鬥曬成班人

第一段唔知你講咩

佢講嘅係利益集團嘅存在
講大J同會同人合作屎點解唔可以？
不過重點唔係人數 而係手段 所以佢搞錯重點

幾時扯去youtuber quality

靠租studio做幕後接job幫客度橋拍廣告之類
雖則某程度算網絡，但同好多youtuber唔同生態

達狗當年係靠sleepingdog好笑上位
平均一萬人睇 佢紅個陣 係重未發生佔中既 佔中係sleeping dog就結局既事黎成日屈人 cls伍狗同佢d fans

我都唔憎套嘢點解要屌導演我去孫文po叫人屌導演又邊度九唔搭八呢？你可唔可以諗清楚啲邏輯關係先講嘢？
我係疑惑點解兒登仔話人私怨撚嘅時候自己何嘗唔係呢？
點解伍公子自己道歉就等於我要跟佢？

你唔睇 但小朋友睇
佢哋搞嘅係電競市場 細b都係 (就係佢侮辱女性)

唔通我唔讀小學 又冇小朋友 就可以容許洗腦教育嘅存在？

viewers=jobs
達哥rip

我同其他人都有講過唔好連坐法
點cook guide今日都係講呢件事

企係後面扮L哂先知係度教人，
睇個陳雲都夠啦下馬？

你都識講過萬啦，嗰萬鳩幾人同一面留言嘅人都唔撚係連登仔添，柒咗就割，屈完人就唔關連登事

連登仔不嬲係一個群體，唔係點會有cctai去標籤人

揀人批、律師同職員受薪嘅612基金咪係囉
老實講要捐就捐星火把啦

啲fans話最鐘意睇fifa評論環節依家cut咗喎
佢靠sleeping dogs做到依家咁我真係未聽過

但係你覺得小朋友會唔會睇連登你喺連登同溫層屌完佢你覺得啲屎粉會有咩反應

佢當年係靠玩sleepdog好笑上位係事實
個陣有人貼佢兩條replay上高登 佢就無啦啦爆紅左

令我諗起 陳雲 健吾 巴別塔 白兵 ，
其實燒山日L日講十樣野都會有一樣中，
中左就話一早講咗
係D傻粉先至以為佢地先知

唔洗同伍狗fans嘈 同達狗fans一撚樣
主人都收左皮 做狗重係到吠 on9

我諗我唔知，我錯
不過佢有咁多fans會繼續睇就肯定關佢fifa環節事，唔係佢就唔會因為唔出聲而收咗皮

會 小朋友包括中學生

殮葬基金真係好on9
證明佢係為左拍片去歪曲啲抗爭行為博noise

先唔講屎嘅受眾係啲小學雞，睇得佢嘅片嘅都係冇腦弱智，你喺連登屌屎我真係唔覺得啲小朋友睇完會覺得你地先係啱

唔係人人都識rose ma
我入都冇入過去呀 點表達意見

點呀 連登仔 仲有咩高見呀？

屎家軍/伍大師：你要鬥黃批走班手足牙？你隻連登狗有冇出去手刃黑警牙？D牙唔好嬲我地錫番

其實小朋友都精嘅..
就算講抗爭 中小學生都有參加
睇得出佢哋會辨是非 亦有心
宜家連講都唔講 就冇可能會知

連rose ma都唔識你仲覺得你應該幫連登仔出聲
呢幾日咁撚多個po屌屎家軍偽黃你冇入去睇冇評論，即係你都唔撚係件事嘅持份者，咁你仲幫佢地脫罪做乜

有冇睇我講咩，精嘅就唔會走去睇舊屎啦

真係on撚9
而家有人出糧比佢叫佢拍咩個個仲要係佢youtube channel呀大佬，仲要講緊政治野唔係肥皂劇，咁樣都唔係佢想表達既野？
佢唔認同既野做咩要拍出黎？真係純粹入戲讀對白？
伍粉唔撚好on9啦拎電視劇黎比

人血都俾班網絡垃圾為自己條財路奶乾淨，骨都唔撚見埋

老人家都係 精嘅就唔會點點點
藍絲淺藍都係 精嘅唔會點點點

係，如果想提出改善意見無所謂
但成套嘢為屌而屌笑哂全世界
覺得大眾係白黐

呢d 不可一世嘅態度真係好噁心

腦殘先會去做藍呢個係真，點屌到佢變黃？屌個腦出嚟？

依家係屌d人成日屈達哥靠政治上位 想誅死人

同埋連登不嬲就係有班撚人控制輿輪想誅死異己
班屎家軍係 伍公子都有份做
成班人屌伍公子雙標撚 伍公子同佢班粉絲就睇唔到

知情不足 先會做錯決定揀錯立場

exactly

依家網絡咁多料都知情不足，有啲嘢係睇你想唔想睇嘅啫

王喜拍《頭條新聞》都唔會話自己只係演員
全部導演意思咁喇

拍政治短片仲要佢角色係中心思想果個
咁都要割席話伍公子只係演角色

拎tvb 電視劇做比較真係類比不倫嘞

呀上面個大師
睇你講野好有伍乞衣風範
有冇興趣接手佢做第2任大師

伍粉真係咁講?
真係唔弱智都唔會迷條乞衣

我真係近排先知有屎家軍出現
道德上接受唔到佢哋存在

所以冇呢單嘢根本就一堆人都唔識屎家軍，依家係要炒熱單嘢嚟等多啲人識佢
啱啱仲見到條友屈人偽黃喇，兒登仔真係兒登仔

大家睇下伍狗啲logic

佢同大師都唔同人地大師話屌就屌
佢就係度死雞撐飯蓋 邊有得比

伍粉係咁
伍乞衣全年地圖炮屌大J屌達哥屌周庭屌黃絲屌基金
伍粉：都係大師睇得透佢地唔聽你話遲早死

其他人屌伍乞衣
伍粉：行動post唔推？批鬥人做咩？兒登仔除左屌人仲識咩，無獨立思想，風向狗，香港靠你班批鬥連衛兵死得

屌真係無得輸架

其實佢第一集 扮演一個呃like既和理非 都已經有問題啦
佢用意係乜?
同人講和理非冇用? 咁姐係笑鳩同路人 搞分化
串鳩人地做埋D小事扮黃食人血饅頭?咁係捉鬼鬥黃

而家就企埋黎叫人咪捉鬼鬥黃

呢個post正評多過負評架
連登仔全部都支持伍乞衣啦
你嘈乜撚野姐？

其實你知唔知出處係邊

Source?

佢拍得出黎 咪姐係認同呢句野
認同呢句野仲要用拍片既方式宣揚出去 咪姐係笑鳩612冇用 咁咪姐係批鬥同路人 搞分化囉

識佢哋又點 唔會多咗fans
揭發惡行 係防止日後有人誤以為佢哋係好人
本身我都唔知咩倫敦金㗎 好彩有人講 我先識防範
唔係嘅話想當年我應該做咗倫敦金

啱啱你唔講 同我講有咩用
我之前見到好多五毛分化狗tim
唔通又要同佢哋爭辯？

你仲叫人伍乞兒已經知你當youtuber唔係職業啦

真以上言論直接copy

你識防範，但係本性垃圾嘅就會多咗去做倫敦金
同樣你唔睇屎唔代表啲弱智知道咗之後會唔睇

係呀
我寫論文quote reference唔代表我同意佢架我純粹想quote姐
伍乞衣都係quote出黎讀下姐

伍粉癲撚過伍公子
大師又中 我記得佢以前扮持平講過 達哥無問題 不過達粉有問題

利申 伍公子 達哥呢d 全部高登時期都已經睇過下
後尾伍狗成隻私怨撚咁 達哥由敢言變唔敢言 又開始唔好笑 就無睇

明嘅就會明啦
唔通講埋比你聽咩
又中

大師

伍粉：不要以為引用了名人言論，就代表我同意，我只是口述

知道咩係倫敦金嘅人 一定唔會比人呃去買

最後一句 唔代表㗎 但有可能
咩都唔知 先係冇可能

咁簡單嘅道理都要解釋

林鄭引用曼德拉fake news炸 但係佢無話認同曼德拉架!!

大家咁撚樣抽水法
唔怪得劣幣驅逐良幣啦
見KOL 啲柒野就講佢柒開就當冇事發生
見人嘗試講啲建設性既野柒左就狙擊到2046
勁同叻既人都廢事搞咁多野啦

其實柒咗道完歉潛水一陣就冇咩人理，諸如大賓周上晒神枱都唔會死頂
但係班屎家軍唔認衰仲要串柒柒真係自己拎嚟

班伍公仔fans識做就唔好再講咁多，大c都認咗衰仔

弱智有可能生翻個腦，老母都可以變男人添
鐘意睇垃圾就會揀垃圾睇，你唔睇屎一樣有其他垃圾睇，更何況睇屎本身就係淘寶開箱支那嘢，睇佢嘅港豬嚟，裝睡的人叫唔醒呀

戲如人生，人生如戲，人世真真假假，電妓抽抽插插，大師既野，明就明，唔明就唔明

我喺香港學校接受教育
本人絕無任何獨立思考
本人一言一行 不代表本人自由意志
只係quote出嚟讀吓啫

知情不足嘅人 =/=裝睡

你唔諗吓點解會有白髮族
點解會有藍轉黃？
on9

睇屎嘅人係知情不足

呢個就係出處？
唔計樓上其他人講既point
呢張圖既說話亦籠統好多，對比起短片無啦啦拎被捕支援基金黎鞭撻，觀感差得遠

真係唔知佢哋玩圍威喂玩批鬥喎

我講佢哋人格 你就講影片質素

之前打狗知唔知？其實出過片㗎喇，睇屎嗰啲一樣撐呀，咁你明白睇佢嘅人咩質素未？

呢d自命清高既人真係好恐怖
係 裝睡既人叫唔醒
但前提佢真係裝睡
熱狗/伍粉呢類人就成日當正全世界都係弱智裝醒
得佢地係頭腦清醒覺醒左
2014都大把港豬，2020都大把人醒左
你最多話佢地遲醒，但一野就話人裝醒

原你老母 伍乞兒 見風使舵 仲想扮高深？

認真 佢啲形象咁差 某程度係因為佢啲fans

打錯哂裝醒自膠

佢自己都喺度夾硬屈緊達哥靠評論上位啦, 仲同佢講

打狗 =/= 批鬥

有人中意虐狗 唔代表 中意批鬥
每個人接受嘅嘢唔同

再講返伍公子 呢啲又係
睇佢fb就見到 有幾個真係fans對佢失望

個漫畫叫孫文的野望,公子套野全部都跟漫畫改,作者係台灣人,佢似係一路睇住香港一路畫
來源:九龍尼亞漫畫部

Agger 佢潛一陣應該冇事
希望佢下次唔好再柒

講緊唔係批鬥，係屎夾公仔機小圈子喎唔係咩？佢打狗人格有問題，點會依家先知
依家單嘢係勁啲，但係都係人格問題嚟啫，點解打狗唔unfol要依家先嚟unfol?係知情不足定係裝睡？

Exactly

但問題係伍公子本身平時都狙擊得人多 開名屌又有 抽水又有
有d人柒左深潛eg.大丁 達哥 呢d伍公子就分別狙擊左成年 同 幾個月
咁唔知今次伍公子會點啦 會唔會自己抽番自己柒水呢 其他utuber又會點對佢

佢有認錯就算啦 呢單野唔係d前達粉/達粉老屎忽點會知
但講真 你fced下都知綠帽達重早撚過佔中啦

咪撚再quote 原著喇
問題根本係伍公子認同影片嘅理念
串人612 殮葬基金
笑人捐錢畀人買音響唔搞軍火基金支援前線

佢講完原來又係無高見
都係叫人捐畀Auman 打官司
又話Auman 如果唔要筆捐款就捐去立場
(因為佢笑過612 依家落唔到臺囉）
柒撚到

咪話接受程度唔同
你睇吓黑警打仔 啲藍絲都會話教仔係咁㗎啦

小圈子其實冇問題 自己圍爐取暖啫
舊時高登都係小圈子 唔係人人都入到

用小圈子嚟玩批鬥先有問題

同埋人性 品行 談吐可以改
例如慕容今次令我另眼相看
所以留咗個like 以前我連睇都唔撚睇嘅

再者 小朋友都會升學啦 以前冇留意開屎 點知屎啲衰嘢

打狗都接受到我諗都唔會好得去邊
小朋友明小圈子批鬥有問題仲難，因為中學最多就係呢啲濕鳩嘢
無用公子就點都垃圾啦，之前叫細路唔好讀書，明知受眾係小學雞成日講歪理
係有唔知屎差而睇咗嘅人嘅，少囉
唔符合成本效益，為咗每嗰少部份人知咩事唔再睇而批鬥曬啲youtuber仲要拉埋黃藍講

關原著咩事

Enough
佢最後都冇屌返啲人雙標

佢琴晚話咩驚俾狗咬唔會捐去612 但會捐去立場
但Auman叫佢捐比立場/星火

捐比612 = 食回力鏢
捐比立場 = 消費手足 唔理手足意願

你有道理
現實中唔多人咁理性

就好似揀政黨 以前做過咩衰嘢
只要派少少甜頭 啲人就話原諒了

屎佢表態撐黃 唔排除啲人又會話原諒了
唔記得佢虐狗 或者同好開心咁同777合照

不過呢啲都係過去嘅事
有人覺得原諒都無不可
就似大J就算以前點串連/高登仔
宜家都可以上位

陳雲依然有人嗌佢做國師
健吾始終都未收皮

原來真人見到面係一粒聲都唔出咁又係凡夫俗子不可理喻 大師又贏

所以香港人真係好善忘
我一直都係屌中共，細個08奧運係大中華膠都好我都係屌緊中共，喜茶冇飲大陸都唔翻，一直醒緊都冇用，因為我知香港人好撚善忘，轉個頭就唔記得人衰咩
衰咗唔緊要，唔好唔道歉唔改想淡化事情先得㗎
所以到依家我都係唔會睇大j啲片，利用完人上位又搞小圈子排斥異己，出書教人做youtuber，以為表個態係黃就大曬
佢同屎喺youtube上嘅分別係屎對人個格好啲所以做得起個圈，大j成日想做大佬覺得自己勁所以組唔到人

點解香港人會想冇大台？其實就係因為有大台嘅話佢地就唔會思考，跟足大台做嘢，搞到雨革成件事柒曬。其實有大台做大方向先係好事，目標夠一致團結，反而細節要個人自己諗，例如做和理非定勇武
之前嘅經驗令呢場運動會冇大台，但冇大台嘅缺點就係冇號召力，各自爬山你爬獅子山我爬鑽石山，久而久之冇執政意志嘅香港人利用咗連登做大台，有咩活動睇連登再spread開，唔同嘅係人人都可以係大台，人人都可以號召，但人人可以號召唔代表人人都會去做，所以重擔就落咗喺積極參與運動嘅人，勇武係其中之一

果啲傻西真係無獨立思考

淨係識認同

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返

批評永遠最容易
又可以吸引到一班
覺得眾人皆醉我獨醒嘅人
所以你見白冰陳雲伍公子d fans
回應內容都係差唔多

唔想分享喜悅喇？

呢樣真心仆街
認真睇到嬲咗
不過佢上年已經拍條行山片笑人
唉

乞衣扮系術家咪就係呢啲性格囉

其實我連大J都冇睇
本身覺得佢夾公仔機係撩是鬥非
但有follow返 因為佢夠膽撚狗

btw 連燈唔係大台嚟 唔好咁睇得起連燈
自出自入 只要有point 一個p牌都可以發聲

唔好咁認真 如果有聖人存在 比佢做皇帝又點話

auman其實幾識撚人

伍狗信徒：屌主子既一定係達粉

佢夠膽撚狗其實都係因為立於不敗之地，佢有名氣有人支持，被人拉實make noise，唔被人拉都可以增加支持者。唔好話我睇得佢咁勢利，佢喺搵錢方面真係可以咁做到盡，唔係嘅話佢都唔洗拍片畀人睇，為乜啫，睇佢嘅基本上都已經知黑警有幾黑，同溫層唔會擴大到

所以咪話連登係另類大台，人人都可以做嘅大台，人人都係大台
喺我定義大台就係攞嚟號召人，而連登就係號召人嘅平台
至於係唔係人人都識分講嘢有冇point或者真假就另計啦，連登仔成日炒車或者柒咗唔認已經唔係第一日嘅事
聖人唔存在，所以先要其他人監察，亦係三權分立嘅本意
獨裁唔係問題，獨裁者係聖人邊會有反對聲音。共產都唔係問題，利用共產之名欺詐平民就係呢個制度嘅不足，因為人無完人。所以民主先比較上行得通，因為係成個國家嘅人互相監察，自由令到更多嘢透明，資訊流通
睇販民就知唔jer住監察屌撚到佢地改就唔識變

又中，大師好嘢！

閱讀門檻 IQ 130

其實Auman 大方就真
已經講埋叫大家理解下熱狗白冰果d 初衷
伍公子平時話不留人，今次自己捉蟲

過街老鼠

多個朋友好過多個藍屍

認真睇啲comment 就知佢啲fans 又係自命清高果啲嚟啦
佢哋點會有錯呢

根本昵幾年洐生出呢班扮高深既冷氣軍師，
乜鳩建樹都冇，一味事後抽水嘲諷，
儲埋一堆企最後恥笑其他人，
作用就係淋㴧其他人啲火，
兄弟爬山？
但有堆人就係企係山腳，
笑呢個爬獅子山On9, 屌嗰個爬鑽石山弱智，
我一早講咗哈哈哈抵死

推撚到成班伍狗小學fans仆街死

覺得有一半都係撚緊佢

大師又中（撞板）

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

乞衣又中！

佢句野加埋佢個頭號粉絲
成件事好撚搞好笑

收撚檔啦垃圾伍狗
市場唔撚需要你呀

好撚濃烈嘅黑色幽默真係

大J 仲要slam dunk多一下
幫伍狗執骨釘埋棺材

利申 無睇大J啲片, 唔知質素點
但係fb篇文真係大大巴屌撚到隻伍狗永久收檔

連登好耐無提達哥？？

明明就成日開 post 講

你哋一定會話我禮義廉乜乜乜

睇視點擂台個林琳就知

賺定歉

花生友真係好廢. 自己冇output, 淨係抽人地水過日子

呢位頭號粉絲相當有自知之明

笑撚到痴線

唔係可能，係真係太垃圾

邊夠連登仔spin 得勁丫講真

駁唔到就盲反 好撚肉酸
拿唔好話我盲反呀我曾經都係一個佳佳

其實條友都知自己柒咗，諗着道個歉低調了事

點知班fans不斷倒火水盲撐愈講愈肉酸

都係跟你地學野姐

咁你on9 定盲反

我係你老豆

精密而周詳囉

仲有你